{
  "Hello": "안녕하세요",
  "Continue": "계속",
  "Language": "언어",
  "ru": "Русский",
  "en": "English",
  "es": "Español",
  "ua": "Українська",
  "zh_CN": "简体中文",
  "zh_TW": "繁體中文",
  "da": "Dansk",
  "de": "Deutsch",
  "fi": "Suomi",
  "ko": "한국어",
  "it": "Italiano",
  "ja": "日本語",
  "fr": "Français",
  "nl": "Nederlands",
  "sv": "Svenska",
  "Donate": "기부하기",
  "If you like Deskreen consider contributing financially Deskreen is open-source Your donations keep us motivated to make Deskreen even better": "오픈소스 프로젝트에 재정적으로 기여하는 것은 더 좋은 프로그램 개발 동기를 부여합니다.",
  "Click to visit our website": "클릭하면 웹 사이트를 방문합니다",
  "Connected Devices": "연결된 장치",
  "Tutorial": "사용법 배우기",
  "Settings": "설정",
  "Connect": "연결",
  "Select": "선택",
  "Confirm": "확인",
  "Scan the QR code": "QR 코드를 스캔하십시오",
  "Make sure your computer and screen viewing device are connected to same Wi-Fi": "컴퓨터와 화면을 공유할 장치가 동일한 Wi-Fi에 연결되어 있는지 확인하십시오.",
  "Or type the following address in browser address bar on any device": "또는 화면을 공유할 장치의 브라우저 주소 표시 줄에 다음 주소를 입력하십시오.",
  "Someone is trying to connect, do you allow?": "아래 기기에서 연결을 시도하고 있습니다. 허용하시겠습니까?",
  "Click to make bigger": "클릭하여 더 크게 만들기",
  "Click to copy": "클릭하여 복사합니다",
  "Partner Device Info": "연결 요청 장치 정보",
  "Device Type": "기기 종류",
  "Device IP": "장치 IP",
  "Device Browser": "장치 브라우저",
  "Device OS": "장치 OS",
  "Session ID": "세션 ID",
  "Allow": "허용합니다",
  "Deny": "거부합니다",
  "Device is successfully disconnected by you You can connect a new device": "장치가 연결이 끊어졌습니다. 새 장치를 연결할 수 있습니다.",
  "Deskreen Update is Available!": "새 버전의 프로그램을 사용할 수 있습니다.",
  "Your current version is": "사용중인 현재 버전은",
  "Click to download new updated version": "새 업데이트 버전을 다운로드하려면 클릭하십시오",
  "Connected": "연결됨",
  "Click to see more": "더 많은 것을 보려면 클릭하십시오",
  "This should match with Device IP displayed on the screen of device that is trying to connect": "연결하려는 장치 화면에 표시된 장치 IP와 일치해야합니다.",
  "If IP addresses dont match click Disconnect button": "IP 주소가 일치하지 않으면 연결끊기 버튼을 클릭하여 컴퓨터 화면에 무단 액세스를 방지하십시오.",
  "Disconnect": "연결끊기",
  "Choose Entire Screen or App window you want to share": "공유하려는 전체 화면 또는 프로그램 창을 선택하십시오.",
  "OR": "OR",
  "Entire Screen": "전체 화면",
  "Application Window": "프로그램 창",
  "Check if all is OK and click Confirm": "모든 정보가 맞으면 확인을 클릭하십시오",
  "Confirm Button Text": "확인",
  "No, I need to choose other": "아니오, 다른 화면을 선택해서 공유하겠습니다.",
  "Done!": "완료!",
  "Now you can see your screen on other device": "이제 다른 장치에서 화면을 볼 수 있습니다.",
  "You can manage connected devices by clicking Connected Devices button in top panel": "상단 메뉴에서 연결된 장치 버튼을 클릭하여 연결된 장치를 관리 할 수 있습니다.",
  "Connect New Device": "새 장치 연결",
  "Select Entire Screen to Share": "공유할 전체 화면을 선택하십시오",
  "Select App Window to Share": "공유할 프로그램 창을 선택하십시오",
  "Refresh": "새로고침",
  "Disconnect all devices": "모든 장치 연결끊기",
  "Are you sure you want to disconnect all connected viewing devices?": "연결된 모든 장치의 연결을 해제하시겠습니까?",
  "This step can not be undone": "이 단계는 되돌릴 수 없습니다",
  "You will have to connect all devices manually again": "모든 장치를 다시 수동으로 연결해야합니다",
  "No, Cancel": "아니오, 취소합니다",
  "Yes, Disconnect All": "예, 모든 연결을 끊습니다",
  "A new version of Deskreen is available! Click to download new version": "새 버전의 프로그램을 사용할 수 있습니다. 새 버전을 다운로드하려면 클릭하십시오",
  "Security": "보안",
  "General": "일반",
  "About": "정보",
  "Website": "웹사이트",
  "About Deskreen": "프로그램 정보",
  "Security Settings": "보안 설정",
  "Color Theme": "색상 테마",
  "Automatic Updates": "자동 업데이트",
  "General Settings": "일반 설정",
  "Disabled": "사용안함",
  "Version": "버전",
  "Copyright": "Copyright",
  "Edit": "편집",
  "Hide Deskreen": "Deskreen 숨기기",
  "Hide Others": "다른 창 숨기기",
  "Show All": "모두 보기",
  "Quit": "종료",
  "Undo": "되돌리기",
  "Redo": "재실행",
  "Cut": "잘라내기",
  "Copy": "복사",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Select All": "모두 선택",
  "View": "보기",
  "Reload": "다시읽기",
  "Toggle Full Screen": "전체 화면 전환",
  "Toggle Developer Tools": "개발자 도구 온/오프",
  "Window": "창",
  "Minimize": "최소화",
  "Close": "닫기",
  "Bring All to Front": "모든 창 앞으로 가져오기",
  "Help": "도움말",
  "Learn More": "더 알아보기",
  "Documentation": "문서",
  "Community Discussions": "커뮤니티",
  "Search Issues": "이슈 검색",
  "TRANSLATIONS BELOW ARE NOT ADDED TO UI YET, BUT YOUR TRANSLATIONS ARE WELCOME! THE FEATURES WILL BE ADDED SOON SO YOUR TRANSLATIONS ARE NEEDED": "",
  "Available Trusted Devices": "사용 가능한 신뢰할 수 있는 장치",
  "Make this device trusted": "이 장치를 신뢰할 수 있도록 설정",
  "Click to select other screen source to share": "공유할 다른 화면 소스를 선택하려면 클릭하십시오",
  "Click to edit Device Alias": "장치 별명을 편집하려면 클릭하십시오",
  "Trusted Device ID": "신뢰할 수 있는 장치 ID.",
  "Trusted": "신뢰함",
  "Make Trusted": "신뢰함으로 설정",
  "Forget This Device": "신뢰하는 장치 목록에서 이 장치를 제거",
  "Device Alias": "장치 별명",
  "Auto share last Entire Screen source when device is available": "장치를 사용할 수 있을때 마지막 전체화면을 자동으로 공유",
  "All devices are successfully disconnected": "모든 장치 연결이 끊어졌습니다",
  "Device was disconnected": "장치 연결이 끊어졌습니다",
  "Networking": "네트워킹",
  "Deskreen Application Port": "프로그램 포트",
  "Port is already used by other App": "포트는 이미 다른 프로그램에서 사용 중입니다",
  "Click to change Deskreen Application Port": "프로그램 포트를 변경하려면 클릭하십시오",
  "Type a number from 3000 to 64000 to use as a Deskreen Application Port": "사용할 포트로 3000에서 64000 사이의 숫자를 입력하십시오.",
  "Type another number in range from 3000 to 64000": "3000 에서 64000 사이의 다른 숫자를 입력하십시오",
  "Select Network Interface": "네트워크 인터페이스를 선택하십시오",
  "I know IP of my computer and I want to type it manually": "내 컴퓨터의 IP를 알고 있고 수동으로 입력하고 싶습니다.",
  "Type Your Computer IP": "컴퓨터 IP를 입력하십시오",
  "Click to type IP manually": "수동으로 IP를 입력하려면 클릭하십시오",
  "Banned IPs": "차단한 IP 목록",
  "Ban New IP": "차단할 새 IP",
  "Type the IP you want to ban": "차단할 IP를 입력하십시오",
  "Unban this IP": "이 IP를 차단 해제",
  "Unban all IPs": "차단한 모든 IP를 해제",
  "Reset Deskreen settings to default": "프로그램 기본설정으로 초기화",
  "Ask user to enter password when connecting": "연결할 때 사용자에게 암호를 입력하도록 요청하십시오",
  "Change Password": "암호 변경",
  "Type a New Password": "새 암호를 입력하십시오",
  "Cancel": "취소",
  "Device Status": "장치 상태",
  "Sharing Screen": "화면 공유",
  "Available, no screen sharing": "사용 가능, 화면 공유 없음",
  "Not Available": "사용할 수 없음",
  "Autostart Deskreen App on login": "로그인 시 프로그램 자동 시작",
  "Open Deskreen App window on login": "로그인 시 프로그램 창 열기",
  "Use system tray": "시스템 트레이 사용",
  "Deskreen System Tray": "프로그램 시스템 트레이",
  "Open App Window": "프로그램 창 열기",
  "Minimize To Tray": "트레이에 최소화",
  "Show Connected Devices": "연결된 장치를 보여줍니다",
  "Quit Deskreen": "프로그램 종료"
}
